社區健康中心都出現集結情況

香港點容納到千二萬人呀？
政府真係要屠殺晒香港人先安樂？

推